{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/phoenix-park-the-pyeongchang-gun.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "휘닉스 호텔 평창"
    },
    "text": "平昌に位置するフェニックスホテルは太基路174に位置しています。 この4つ星ホテルは、さまざまな施設でお客様に快適な宿泊を提供しています。 ホテルには庭園、禁煙室の客室、無料Wi-Fi、レストランなどがあります。 また、スキーパス販売エリアやビジネスセンターもあり、利便性を高めています。 家族のための客室の他にも子供の遊び場が利用できる場所で、一部の客室には簡易キッチンがあります。 朝食はバイキング形式で提供され、スキー用品のレンタルも可能です。 ホテル周辺ではスキー活動が人気で、フェニックスCCやイ·ヒョソク文学館などの名所も楽しめます。 周辺には原州空港が最寄りの空港で、無料シャトルサービスをご利用いただけます。 フェニックスホテル平昌は平昌中心部から約24km離れており、スパ、ウェルビーイングサウナ、子供の遊び場、ビリヤードなど多様な活動ができる施設もあります。 宿泊オプションはダブルルーム、ツインルーム、スイートルームなどがあり、チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 レストランの名前はONDOで、朝食、中華、夕食を提供し、家族に優しい雰囲気でお客様にリラックスした雰囲気を造成します。",
    "QA": [
        {
            "question": "フェニックスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "フェニックスホテルは太基路174に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "フェニックスホテルは4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルはどのような施設がありますか？",
            "answer": "フェニックスホテルには庭園、禁煙室の客室、無料Wi-Fi、レストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルで利用できる子供の遊び場はありますか？",
            "answer": "はい、フェニックスホテルでは子供の遊び場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルの朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "フェニックスホテルの朝食はバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "フェニックスホテルの周辺にはスキー活動が人気で、フェニックスCCやイ·ヒョソク文学館などの名所もあります。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルから最寄りの空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "フェニックスホテルから最寄りの空港である原州空港までは約24kmです。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "フェニックスホテルのチェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルのレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "フェニックスホテルのレストランの名前はONDOです。"
        },
        {
            "question": "フェニックスホテルのレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "フェニックスホテルのレストランでは朝食、中華、夕食を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 440
    }
}